正義聯盟就上入場前有咩要準備？

有冇咩資料要惡補一下？

Wonder woman

其他我唔知
但係白花油一定要有

食屎啦，先唔好講有資料錯。提ss做咩？

其實我無睇條片

救返醒超人先

留名

閃光彈

個mon咪會更加暗
巴打平時睇手機如果個mon暗
去比太陽曬住係會更加暗架啵

華生

帶卷牛皮膠痴住小朋友個口

Good idea

頸枕 眼罩

著套蛛蛛俠衫去

呢個大家都算Marvel底

老變孩之寶㗎喎

米屈啦m記狗